# Chinese translations for EBox-monitor package.
# Copyright (C) 2008 eBox Technologies S.L.
# This file is distributed under the same license as the EBox-monitor package.
# Automatically generated, 2008.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: EBox-monitor 0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: developers@zentyal.org\n"
"POT-Creation-Date: 2010-08-28 23:36+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2010-11-29 09:43+0100\n"
"Last-Translator: NiZhiqiang <nessus@gmail.com>\n"
"Language-Team: zentyal-i18n@lists.zentyal.org\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=ASCII\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Pootle 1.1.0\n"

#: src/EBox/Event/Watcher/Monitor.pm:144 src/EBox/Monitor.pm:78
#: src/EBox/Monitor.pm:177
msgid "Monitor"
msgstr "系统监控"

#: src/EBox/Event/Watcher/Monitor.pm:161
msgid "Notify when a certain value has reached a certain threshold"
msgstr "当某个值达到某个特定的阈值时报警"

#: src/EBox/Event/Watcher/Monitor.pm:263
msgid "All data sources are within range again"
msgstr "所有的数据源都在范围之内"

#: src/EBox/Event/Watcher/Monitor.pm:273
#, perl-brace-format
msgid "{what} \"{dS}\" is currently {value}."
msgstr "{what} \"{dS}\"当前的值是{value}."

#: src/EBox/Event/Watcher/Monitor.pm:280
#, perl-brace-format
msgid "That is within the {severity} region of {minBound} and {maxBound}. "
msgstr "在{severity}区域{minBound}和{maxBound}之内. "

#: src/EBox/Event/Watcher/Monitor.pm:288
#, perl-brace-format
msgid "That is above the {severity} threshold of {bound}. "
msgstr "在{bound}的{severity}阈值之上"

#: src/EBox/Event/Watcher/Monitor.pm:291
#, perl-brace-format
msgid "That is below the {severity} threshold of {bound}. "
msgstr "在{bound}的{severity}阈值之下"

#: src/EBox/Monitor.pm:150
#, perl-brace-format
msgid "{daemon} main configuration file"
msgstr "{daemon}的主配置文件"

#: src/EBox/Monitor.pm:155
#, perl-brace-format
msgid "{daemon} thresholds configuration file"
msgstr "{daemon}的阈值配置文件"

#: src/EBox/Monitor.pm:160
#, perl-brace-format
msgid "{daemon} default configuration file"
msgstr "{daemon}的默认配置文件"

#: src/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:59
#, perl-brace-format
msgid "CPU {no} usage"
msgstr "CPU {no}占用"

#: src/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:65
msgid "CPU usage"
msgstr "CPU占用"

#: src/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:66
msgid ""
"Collect the amount of time spent by the CPU in various states, most notably "
"executing user code, executing system code, waiting for IO operations and "
"being idle"
msgstr "收集CPU各种状态消耗的时间，重点关注执行用户代码、执行系统代码，等待IO操作，以及空闲的时间"

#: src/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:73 src/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:82
msgid "idle"
msgstr "空闲"

#: src/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:74 src/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:82
msgid "user"
msgstr "用户"

#: src/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:75 src/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:82
msgid "interrupt"
msgstr "中断"

#: src/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:76 src/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:83
msgid "nice"
msgstr "nice"

#: src/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:77 src/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:83
msgid "soft interrupt"
msgstr "软中断"

#: src/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:78 src/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:83
msgid "steal"
msgstr "steal"

#: src/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:79 src/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:84
msgid "system"
msgstr "系统"

#: src/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:80 src/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:84
msgid "wait"
msgstr "等待"

#: src/EBox/Monitor/Measure/Df.pm:76
#, perl-brace-format
msgid "used in {partition}"
msgstr "{partition}占用"

#: src/EBox/Monitor/Measure/Df.pm:78
#, perl-brace-format
msgid "free in {partition}"
msgstr "{partition}空闲"

#: src/EBox/Monitor/Measure/Df.pm:83
msgid "File system usage"
msgstr "文件系统占用"

#: src/EBox/Monitor/Measure/Df.pm:84
msgid ""
"Collect the mounted file system usage information as \"df\" command does"
msgstr "模拟\"df\"命令，收集已挂载文件系统的占用信息"

#: src/EBox/Monitor/Measure/Memory.pm:55
msgid "Physical memory usage"
msgstr "物理内存占用"

#: src/EBox/Monitor/Measure/Memory.pm:56
msgid "Collect the physical memory usage"
msgstr "收集物理内存占用"

#: src/EBox/Monitor/Measure/Memory.pm:57
msgid "free"
msgstr "空闲"

#: src/EBox/Monitor/Measure/Memory.pm:57
msgid "page cache"
msgstr "页高速缓存"

#: src/EBox/Monitor/Measure/Memory.pm:57
msgid "buffer cache"
msgstr "缓冲区高速缓存"

#: src/EBox/Monitor/Measure/Memory.pm:57
msgid "used"
msgstr "占用"

#: src/EBox/Monitor/Measure/Load.pm:55
msgid "System load"
msgstr "系统负载"

#: src/EBox/Monitor/Measure/Load.pm:56
msgid "Collect the system load that gives a rough overview of the system usage"
msgstr "收集系统负载，给出一个系统负载的概要描述"

#: src/EBox/Monitor/Measure/Load.pm:59
msgid "short term"
msgstr "短期"

#: src/EBox/Monitor/Measure/Load.pm:59
msgid "mid term"
msgstr "中期"

#: src/EBox/Monitor/Measure/Load.pm:59
msgid "long term"
msgstr "长期"

#: src/EBox/Monitor/Measure/Thermal.pm:111
#: src/EBox/Monitor/Measure/Thermal.pm:117
msgid "temperature"
msgstr "温度"

#: src/EBox/Monitor/Measure/Thermal.pm:129
msgid "cooling device"
msgstr "制冷设备"

#: src/EBox/Monitor/Measure/Thermal.pm:131
msgid "sensor"
msgstr "传感器"

#: src/EBox/Monitor/Measure/Thermal.pm:133
#, perl-brace-format
msgid "Temperature for {what}"
msgstr "{what}的温度"

#: src/EBox/Monitor/Measure/Thermal.pm:139
msgid "Thermal"
msgstr "温度"

#: src/EBox/Monitor/Measure/Thermal.pm:140
#, perl-brace-format
msgid ""
"Collect thermal information (CPU sensors temperature) if possible from {dir}"
msgstr "如果可能，从{dir}收集温度信息(CPU传感器温度)"

#: src/EBox/Monitor/Measure/Base.pm:684
msgid "value"
msgstr "值"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:102
#: src/EBox/Monitor/Model/MeasureWatchers.pm:77
msgid "Events"
msgstr "事件"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:106
#: src/EBox/Monitor/Model/MeasureWatchers.pm:81
msgid "Monitor Watcher"
msgstr "监测器"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:110
msgid "Threshold Configuration"
msgstr "阈值配置"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:144
msgid "At least a threshold (maximum or minimum) must be set"
msgstr "至少需要设置一个阈值(最大或最小)"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:149
msgid "This threshold rule will override the current ones"
msgstr "这个阈值规则将覆盖当前规则"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:244
msgid "Failure minimum"
msgstr "最小失败值"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:247
msgid ""
"Set the lower bound of acceptable values. If unset defaults to negative "
"infinity."
msgstr "设定可接受值的下限。如果未设置默认为负无穷大。"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:252
msgid "Warning minimum"
msgstr "最小告警值"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:255
#, perl-brace-format
msgid ""
"If the value is less than this value and greater than {fmin} a warn event is "
"sent"
msgstr "如果该值小于这个值而且大于{fmin}发送一个警告事件"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:257
#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:283
msgid "failure minimum"
msgstr "最小失败值"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:261
msgid "Warning maximum"
msgstr "最大告警值"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:264
#, perl-brace-format
msgid ""
"If the value is greater than this value and less than {fmax} a warn event is "
"sent"
msgstr "如果该值大于这个值，小于{fmax} 发送一个警告事件"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:266
#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:283
msgid "failure maximum"
msgstr "最大失败值"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:270
msgid "Failure maximum"
msgstr "最大失败值"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:273
msgid ""
"Set the upper bound of acceptable values. If unset defaults to positive "
"infinity."
msgstr "设定上限的可接受值. 如果未设置默认为正无穷大."

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:278
msgid "Invert"
msgstr "倒置"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:281
#, perl-brace-format
msgid ""
"If set to true, the range of acceptable values is inverted, i.e. values "
"between {fmin} and {fmax} ({wmin} and {wmax}) are not okay."
msgstr "如果设置为真,可接受值的范围是倒置的,{fmin} 与 {fmax} ({wmin} 和 {wmax}) 无效."

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:284
msgid "warning minimum"
msgstr "最小告警值"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:284
msgid "warning maximum"
msgstr "最大告警值"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:288
msgid "Persistent"
msgstr "持久性"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:291
msgid ""
"If set to true, an event will be dispatched for each value that is out of "
"the acceptable range. If set to false, only a change from an acceptable "
"value to an unacceptable one will be dispatched"
msgstr "如果设置为真，将为每个超出可接受范围的值发送一个事件。如果设置为假，只在可接受的值变为不可接受值的时候，发出事件."

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:298
msgid "Measure instance"
msgstr "测量实例"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:304
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:310
msgid "Data Source"
msgstr "数据源"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:318
msgid "Threshold's list"
msgstr "阈值列表"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:320
msgid "Threshold"
msgstr "阈值"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:324
#, perl-brace-format
msgid ""
"Every check is done with the highest possible resolution: {nSec} seconds"
msgstr "每个检查的最高间隔: {nSec}秒"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:326
#, perl-brace-format
msgid ""
"Take into account this configuration will be only applied if monitor "
"{openhref}event watcher is enabled{closehref}"
msgstr "该配置只在监视器的{openhref}事件监测器启用{closehref}时才会启用"

#: src/EBox/Monitor/Model/MeasureWatchers.pm:151
msgid "Measure"
msgstr "测量"

#: src/EBox/Monitor/Model/MeasureWatchers.pm:158
msgid "Thresholds"
msgstr "阈值"

#: src/EBox/Monitor/Model/MeasureWatchers.pm:167
msgid "Configure monitor watchers"
msgstr "配置监测监视器"

#: src/EBox/Monitor/Model/MeasureWatchers.pm:168
msgid "measure"
msgstr "测量"

#: src/EBox/Monitor/Model/MeasureWatchers.pm:173
msgid "Every measure may have several thresholds to monitor"
msgstr "每个测量指标都可以由几组监控的阈值"

#: src/EBox/Monitor/Configuration.pm:121
msgid "Last hour"
msgstr "最近一小时"

#: src/EBox/Monitor/Configuration.pm:127
msgid "Last day"
msgstr "最近一天"

#: src/EBox/Monitor/Configuration.pm:133
msgid "Last month"
msgstr "最近一月"

#: src/EBox/Monitor/Configuration.pm:139
msgid "Last year"
msgstr "最近一年"

#: src/EBox/Monitor/Types/MeasureAttribute.pm:132
#: src/EBox/Monitor/Types/MeasureAttribute.pm:146
#: src/EBox/Monitor/Types/MeasureAttribute.pm:156
msgid "not applicable"
msgstr "不适用"

#: src/EBox/Monitor/Types/MeasureAttribute.pm:134
#: src/EBox/Monitor/Types/MeasureAttribute.pm:144
msgid "any"
msgstr "任意"

#: src/EBox/CGI/Index.pm:44
msgid "Monitoring"
msgstr "监测"

#: src/EBox/CGI/Index.pm:70
#, perl-brace-format
msgid ""
"You must enable monitor module to see monitor graphs in {openhref}Module "
"Status{closehref} section."
msgstr "如果要查看监控图表，需要在{openhref}模块状态{closehref}打开监控模块"

#: src/EBox/CGI/Index.pm:98
#, perl-brace-format
msgid ""
"You must save the changes in module status to see monitor graphs in the "
"{openhref}Save changes{closehref} section. In case it is already enabled you "
"must wait for a few seconds to collect the first monitor data"
msgstr ""
"如果要查看监控图表，您必须在{openhref}保存变更{closehref} "
"保存监控模块的状态。如果已经监控模块已经启用，需要等几秒钟，以便捕获第一组监控数据"
